Вариант задания: Клиент вводит порт, подключается к серверу, вводит имя(уникальное), которое дальше не меняется.
Клиент не может отправлять пустые сообщения и иметь пустое имя(при попытке клиент отключается), все пробелы в 
начале сообщения или имени удаляются.
При запуске сервера надо указать порт. Сервер пишет всем подключенным клиентам, что подключился пользователь с
новым именем, дальше до отключения пользователя всем рассылается сообщение каждого отправившего сообщение клиента.
После отключения клиента по Ctrl + Z или команде Leave, всем рассылается оповещение что пользователь отключился.
Выключение сервера по Ctrl + C или по Ctrl + Z.
Запуск: 1) make
		2) ./server
		3) ./client